咸青口中秋集中討論區

中秋我注定一人

應該的

冇野食又冇撚含

自含

想含你

腥臭流膿大賓周

奶乾淨你D鳩屎

痴線 我形容緊你

大係真既
臭唔臭要睇屌咩西啦

你呀臭西!

屌不到的閪是臭的

老屎忽

隔住個moon都聞到你陣臭味

應該係你自己嗰浸

陣傻西味除左你都冇第個

咁多位毒撚準備好毒留家中未

未

佳人有約

留在家中真好

邊個係佳人

me when back hong kong

你想既幾時都可以返

Dllm 冇中秋版

Yes打副本好過

你係咪on9

呢隻咩撚嘢嚟

Pc壞了

嘩屌你咁柒
依家中秋定復活節牙
唔怪得我自動無視左

網吧是你家

香港網吧好污糟

眼殘咪瀨

瀨？你瀨屎呀

聽講依家有得包vip房定乜春野

i don't understand

中秋節想渣波賞月

渣我

Dont understand then

ok

平

一齊？

我有36c